有無人用過Goop?

我已經係老屎忽
近排有d新生同我講話依家有個app Goop幾多人用
但老屎忽完全無聽過
有無人可以分享下?

有

匿名討論區

又會咁多人用既?
朋友用大家跟住用?

大學版既連登不過無咁多假膠

dl過唔識用
del咗